## Реализация преобразования Барроуза-Уиллера (BWT)

## Формат кодирования:
Порядковый номер данной строки в отсортированной последовательности циклических сдвигов - 2 байта.
Последний столбец матрицы отсортированных циклических сдвигов - байтов столько, сколько у данной строки.